突發！！本人已入住避暑中心

熱

本人已入住鼻鼾中心

有冇入去扯飛煙？

🚬🐋多謝提醒